有無人成功用賭波搵到外快？

有無心得？用咩方程式去keep到正數？

睇盤

Me
一命二運三風水四積陰德
個人黑起上黎 睇盤睇到曉風都冇用

Telegram:hkgchan0924

只要你捐$300去聯合國兒童基金會/無國界醫生
我就比一場近乎必中嘅波料你

做人做狗自己揀
我賺夠啦 想比其他人賺下

平注玩平均每個月執4-8千左右

平注一注幾多

每個月豬1k
我出燈list
有冇人合作55分帳

一開始只買盤
開始贏夠一定數目
就大注買d低賠率既主客和當收息
但要小心唔好買d出名假既聯賽
因為真係假到你唔信

長追鏝勝 依家冇返工

唔好咩都買 場場買

聰明

每日買重心一場

唔係話反駁你
不過我身邊就有個朋友係咁
日賭夜賭賺少少 之後買場1.1x倍嘅話當收息
爆冷一舖輸返晒又可以開月光寶盒再黎過

最On9就係買啲所謂嘅收息波

每個月都送錢俾馬會洗

法國對盧森堡 主勝1.001 都試過開唔到啦 收息

贏左自然會心雄
自自然然會輸返/倒輸
識收手先叫贏錢

只買西甲 德甲 意甲
最多之前買埋荷甲
不過燕好分末落了
同埋點會買1.0幾個d
只會見到巴塞個d有1.1幾至1.2幾先會買

心態>>>>>>>>>>>>>>>>>>技術
同枱食飯，各自修行
唔好場場買,個個人睇盤方法唔同,你見到人場場買都中,唔代表佢長期贏錢

有信心先好買,同埋最好平注

以前都係輸錢多
呢一兩年算係每個月執少少

比D規則自己
EG.連輸3場,休息幾日咁樣
多數輸錢就會想追數,理性自然會消失

同意
最緊要識抽身
同埋唔好逢盤必賭
輸左要識收手
我試過買燕好分輸左我2皮野
之後痴左線咁亂買 愈輸愈多

做到收放自如有幾個？

睇情況買開到最高個格角細
但40-50min一定唔會買
依段時間一定有角

不過要有耐性，要等入手時機利好自己先買，同要有多啲嘅本先玩到，再另外避荷甲，墨假依啲最尾5min多角嘅波